吸煙人士就係自私

點解啲吸煙人士食煙都可以咁理直氣壯叫人包容佢
因為愛就要奉旨包容所有嘢包括食煙？
咁樣係情緒勒索

已經好尊重唔稱呼你班自私精做煙鏟

係，吹咩

同意

我喺外國仲辛苦
呢邊啲人狂食煙不特止 尤其係夏天你坐出去室外嘅位置 Cafe又好餐廳又好 瘋狂食二手煙

真係可以同時有五六枱圍住你係咁食煙

好想嘔

重點係我男朋友之前戒咗煙一年
依家係我面前都照食返 真係好臭

佢唔愛你

屌死你班自私精
食煙要啲唔食煙嘅on99側面等
就係因為你班自私撚要食煙
有冇諗過人哋感受

接受唔到分手囉食煙啲人連自己控制自己都做唔到

煙鏟死全家

坐室內囉冇計
真係唔撚明點解要啲唔食煙嘅就撚哂班食煙嘅

自私自利
你估你身邊啲人去食二手煙咩
屌哂你地老母

死埋一邊食無所謂，你死你事，火車頭就死全家啦！！

食煙有咩好

我有我自由，理閪你感受!

有時未必係直接咁二手煙
係啲撚樣食完之後 個身成浸味返嚟勁撚臭
你焗撚住聞 頭都暈 喺巴士成日遇到

以前都冇咁反感，自從有武漢肺炎之後我覺得班友真係好撚自私，又冇公德心，次次lunch落公司樓下，成排人兩邊企晒喺度噴，d路人就要喺中間穿過俾你地用d煙迎接，屌你老母，唔係唔俾你食，而家有疫情，你行埋一邊又或者同一個方向食得唔得呀，跟住食完又掉撚到成地煙頭，正一冚家剷

如果個個係你愛嘅人 你會點

祝你身體健康

就喜歡對撚住你噴呀，吹咩!

食2手煙死快啲㗎，

啲撚樣係覺得食煙大撚哂 你咬我食呀我有我自由
上面有個啦

我另一半唔食煙如果你睇中一條周街做火車頭嘅女，都仲要同佢成為屋企人，咁死全家都好應該

火頭車先最仆街
應該要起一個透明箱專門俾d火車頭/煙鏟入去個箱到閂門食
要佢地一路食煙一路聞返自己d二手煙
之前有個ex食煙我都係叫佢自己擰埋一邊或者入廁所食 唔好係我面前食就得

祝你身體健康 短命百歲

特登噴鳩你呀吹咩

咁我唔好彩 前另一半識佢個時食煙 叫咗佢3年食少啲呀自己都話戒煙戒咗幾次 最尾又食返
然後而家俾人情緒勒索話愛佢就要包容埋佢食煙喎

祝你老母食二手煙肺氣腫， 祝你老豆食二手煙肺癌， 祝你食二手長命百歲但日日瞓醫院。

心諗老撚奉㗎咩 因為我愛咋 仲要受幾耐 話佢臭到我 可以調返轉頭話我嫌棄佢咁叫愛佢喎

收皮啦你屌你老母

係 成屋有三條友都食煙
個個輪撚住咁食
仲要喺廳到食
我鼻敏感 我隻狗都唔聞得
好撚憎佢哋

你d煙唔噴到我咪唔自私囉
最好整個密閉空間比d自私精入去食
咁鐘意食呀嘛 咁高濃度嘅臭氣對你嚟講一定係仙境

夏天冇人坐室內 無冷氣 熱死

你識我個時都知我食㗎啦

非吸煙人士圍爐post

岩聽，唔噴到人就得啦。都唔知自咩私

最撚仆街係班火車頭
食煙又行勁撚快, 鬼唔望你早D生肺癌死
屌晒你地老母

其實食啲幾廿蚊煙既都係一班垃圾 控制唔到自己冇撚用既社會廢物

窮撚食唔起煙呀

食煙關你撚事
生活唔如意就上網屌煙剷出氣？

喂 死傻系梁頭煙剷p牌狗

柒*

兒登仔一見到P牌就濕撚曬

外國國食煙真係好撚普遍同正常
唔知點解嚟到香港大家都當依件事好邪惡咁

醫學事實上二手煙危害健康
點解害人係正常

呢句真

依家講緊唔係對住人黎噴，呢埋自己食都要比你咒？

有冇同佢哋講過

因為你班仆街喺室外食煙臭親人然後要就你班自私精而起一個smoking area咁都唔係自私係乜撚嘢

咪戇尻喇 樣嘢普遍唔代表係正確㗎

為咗我唔食都唔得？自己控制自己都做唔到點同你一齊

唔食煙嘅人根本唔明食煙有幾正同有幾難戒。
係人都知有害啦。

飲淡啤嘆返支萬寶路，屈

最好唔好害埋你唔食煙嘅另一半生肺can啦
搵個食煙嘅另一半啦

喂，一開始你都冇咁介意架，最多係笑著咁叫我唔好食咁多。
點解一齊咗一段時間先嫌依樣嫌個樣，好似做咩都唔順你眼咁。
如果真係咁介意當初你就講明啦，我又冇迫你食，知你唔鍾意聞都盡量避開食啦。

叫你唔好食咁多你有聽先得㗎
當初一早講明㗎啦 一直俾緊時間你希望你會改
而家又走嚟反擊返我一開始冇講明即係點
啲吸煙人士真係好鐘意不斷俾籍口自己㗎喎

食煙嘅先係真男人

真係會 啲二手煙

食飽飯個口真係走唔甩

其實都已經唔係咽民問題
係咪女人都鍾意改變男人
定咁天真以為個男人會為佢改變，仲要係追到手之後

真男人唔會連控制自己都控制唔到

好天真咩其實？你係真係愛佢嘅點解會捨得佢因為你而唔開心失望
愛你唔係老奉包容你所有嘢 一齊得想段關係好又長久係要互相進步為對方諗多步咁先會大家好

點解要控制

明知樣嘢對身體有害嘅都要照做
俾煙癮操控自己行為
你鐘意自虐？

冇計啦，要屌返中學時期比煙我食果條撚樣

屌你d口吻同我當年女友一樣
都啱嘅, 或者講白d就係我當時無諗過將來, 結婚, 生小朋友等等。。
食咗十幾年唔易戒，或者真係搵唔到個理由去戒, 已經算係生活習慣, 你都要體諒下

佢淨係食下煙，無做其他傷害你嘅事，都唔可以話佢唔愛你嘅
如果強硬唔得，試下軟攻囉
記憶中軟攻係比較work, 都識好多couple有咗小朋友後就戒咗
good luck

係你講得啱 根本冇諗過將來
但我同佢因為食煙而衍生出嚟嘅問題好多 搞到段關係越嚟越差 佢亦都試過為咗暪我 而專登唔見我避開我
軟硬都試過 真係好多次
咁巴打你戒咗煙未

又賴真係不斷搵籍口
聽過呢啲不同類型但本質一樣嘅所謂理由好多次
又賴份工又話眼訓要提神又話同事朋友請唔好意思推
其實本質都係俾籍口俾理由自己食啫 過到自己咪得唔知你傷害咗幾多曾經對你有期望叫你戒煙嘅人啦 如果你冇就另計啦

唔好咁講 吸煙人士從來冇要求我地遷就 係我地自己頂唔順啫

你講得啱都係嘅

我明，都係過來人
次次一食煙就比面色又發晒脾氣
個時我同佢係同居緊，我都係情願返自己屋企瞓, 輕鬆自在

戒煙未? 或者將來出現個我愛佢多過自己嘅人可能先會啦

講到底都係你當時唔太愛佢啫係咪？

佢地無匿埋自己食
係周街周圍食 一邊行一邊食 坐喺餐廳隔離係Bb 佢哋都照食照噴

有諗其他人感受就唔會食啦
所以吸煙人士都係自私㗎啦 淨係諗自己

都係嘅，頭兩年仲係蜜月期幾好嘅，第三年關係越來越差
你哋拖咗幾耐？

一模一樣但頭兩年都有軟硬咁講過好多次 都話過戒好多次 但每次都失敗
係呢年開始覺得佢成日講完啲嘢做唔到 啲問題開始浮面 又少見又成日唔理我 後尾仲要俾我知佢因為食煙而避我我真係勁心痛